索尼捐款100萬元人民幣抗擊武漢肺炎

另外兩間跟上未

我唔信

100萬

有冇口罩

sony中國，即係唔係日本總公司喇，同埋最後有幾多真正落到手

呢啲post冇人推

如果係老任捐會唔會推得好快